% !TEX encoding = UTF-8 Unicode 
%
% Now it is possible to translate thesis into english using "en" option
% e.g.  \documentclass[magister,druk,en]{dyplom}
\documentclass[inzynier,druk]{dyplom}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}

% Głębokość numerowania sekcji /section /subsection /subsubsection /subsubsubsection
% Nie zaleca się stosowania większej liczby poziomów numerowania
\setcounter{secnumdepth}{4}

% Ustawienia pakietu minted do składu listingów
% w razie potrzeby można odblokować możliwość numerowania linii lub zmienić wielkość czcionki w listingu
\setminted{breaklines, % łamanie długich linijek kodu
frame=lines,           % linie nad i pod kodem
framesep=3mm,          % odstęp od linii
baselinestretch=1.1,   % odległość między liniami kodu
fontsize=\small,       % rozmiar czcionki
% linenos              % numerowanie linii kodu
}

% Wymuszenie położenia rysunków. Domyślnie LaTeX umieszcza rysunki tam, gdzie powinny być 
% umieszczone wg. zasad typografii. Przy dużej liczbie rysunków oznacza to koniec rozdziału,
% co nie wszystkim odpowiada.
% \floatplacement{figure}{H}

% Pakiet do wypełnienia szablonu
\usepackage{lipsum}

% Dane o pracy
% \faculty{Wydział Informatyki i Telekomunikacji}  % Ustawienie domyślne
% \fieldofstudy{Informatyka stosowana}             % j.w.
\author{Anna Nowak}
\title{Kot Ali a Docker}
\supervisor{prof. dr hab. inż. Anna Abacka, prof. uczelni}
% \consultant{dr inż. Kazimerz Kabacki}            % Zwykle nie jest potrzebny
% \specialisation{Testowanie oprogramowania}       % Odblokować, jeśli potrzebna
\keywords{kosmici, NoMySQL, SpaceDirect, aplikacja mobilna}

\begin{document}

\maketitle

\input{summary}

\tableofcontents

\input{introduction}

\input{chapter1}

\input{chapter2}

\input{chapter3}

\input{chapter4}

\input{ending}

% Bibliografia
% Uwaga: W spisie pojawiają się tylko pozycje cytowane w tekście, np.: \cite{aizawa_groundwater_2009}.
\bibliographystyle{dyplom}
\bibliography{bibliography}

% Spisy rysunków, listingów i tabel 
% Można wyłączyć gdyby opiekun pracy sobie życzył :)
\listoffigures
\listoflistings
\listoftables

% Dodatki - tu można umieścić duże objętościowo materiały 
% - Projekt interfejsu użytkownika, 
% - Scenariusze wszystkich przypadków użycia
% W razie potrzeby wyłaczyć
\appendixpage
\appendix
\input{appendix}

\end{document}
